求解答 信用卡問題

小弟我用緊DBS CV大專卡 咁最近出咗月結單要還錢 我就用一按速付還啦 咁之後我見佢個還款總額都係冇小到我就還多一次 個問題就係之後我見佢第一次已經還咗 但我又還多次會唔會還多咗㗎 仲有係銀行戶口唔夠錢還多次

第一次用希望屌得細力啲

過兩日先更新

信用卡update至少1個工作天
(我自己用開嗰張係，同交學費睇個record係)
你起碼都等一日睇過條數過咗未先

你還多咗，收唔番架喇
當交埋下期啦

等於入錢去信用卡戶口，入多左會計入條總數，下次成個statement balance就係係減左你入多左既錢
第二次唔夠入數錢會睇銀行收乜乜費物物費

就係唔知又比多咗次
之後到衣家見到還咗 但係我已經又比咗多次錢 會唔會照扣 但係銀行唔夠錢

有冇得取消㗎

第二次有無show 成功過數先？
有就扣左，可以照用信用卡下次還少d錢

可以PayMe 攞返出黎

show處理中
但係銀行唔夠錢

咁你要打去問吓
話你唔小心撳多咗次transaction
(例如係第一次用呀唔知係點呀blahblahblah總之9up一堆合理理由啦)

但係你預唔得先會好啲

還多左咪多左credit囉

邊個app

Payme都唔識

銀行得返幾百……唔夠比多坎

你第二次唔夠錢一定唔會過到數架
係睇下佢會唔會扣你啲乜費物費
睇條款

姐係淨'係扣服務費個啲？？

剩低幾百入馬會，出返來咪幾千，咁都要人教

通常收幾多㗎 我用緊中銀

自己睇條款或者打去問啦
你還錢嗰個介面應該有寫唔夠錢過數會點

見到冇還到正常都打電話問下喇
唔知頭唔知路走去還多次...
你銀行即刻見到扣左錢架喎... 傻閪

係 呢個正常做法

下期還少d囉 錢就唔會走你 實響你個acc度